有無巴打坐過九州啲臥鋪列車團?

九州鐵路出名應該好多人都知，不過我自己唔係一個鐵膠
叫做坐過一次由布院之森咁大把
但有時都會諗自己都幾鍾意九州，搵次真係試下去下啲鐵膠團當體驗下
本身無特別搵資料，係搵下屋久島啲片(呢個有plan想去)嘅時候見到呢條片
就禁嚟睇下，好似都幾過癮(雖然中間成日係架車度唔知有咩做)

但一個人要戶三十萬台幣，對返港紙都成8萬蚊一個人
有無巴打去過啲平啲，可以分享下好唔好玩
值唔值得去下
日本真係重有好多嘢做，好多地方未去
好想樣樣都體驗下

唔值
啱時間影下相就算啦
之前搭SL人吉撞過一次, 由布院之森又遇過一次

8皮嘢可以由北海道玩到鹿兒島玩2個月都仲得 咁樣坐一坐 窮人咁玩邊值
有錢佬坐完曬命就另計

冇話值唔值 係睇下你有冇錢
自己冇乜興趣 因為日本太多野玩未玩過

我梗係無錢坐佢果架
如果真係plan都會睇下有無平啲嘅

多腦河坐河船8萬兩個人好似抵玩d...

屌埋日本妹都仲得

影相係指影架車定中間有時間落車影風景？

屋企兩老坐過 瑞風

我影過

正唔正？車上有咩做其實？

就算有錢都唔係話坐就坐
仲要抽籤, 得幾%機會中

呢個貴我都唔會去
但應該有啲其他平價啲可以去架下話